uber租車一問

有無巴打試過租車做uber？回唔回到本？

如果租車自用唔開工得唔得？

得

咁回唔回到本？

點解我login唔到 ubersena？每次都係紅字 redirect URL does not match